{
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8701754,
                    39.7312988
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Biniamar"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.5047796,
                    39.5662393
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Major",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Calvi\u00e0"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9732582,
                    39.6180453
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Ajuntament",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Lloret de Vistalegre"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2099807,
                    39.5665889
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Ramon Llull",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Manacor"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8706261,
                    39.7487554
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": " Carrer de sa Font",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Mancor del Vall"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9013552,
                    39.7709981
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Caimari"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9795142,
                    39.5671509
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Montu\u00efri"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.3861172,
                    39.5434144
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Isaac Peral",
                "opening_hours": "Mo 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Port d\u00b4Andratx"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.162717,
                    39.3877448
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de Sant Josep",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Alqueria Blanca"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1224808,
                    39.8520548
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Passeig de la Victoria / Passeig de Pere Ventayol",
                "opening_hours": "Tu, Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Alc\u00fadia"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.3471408,
                    39.6934022
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a del Conqueridor",
                "opening_hours": "Tu, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Art\u00e0 "
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9632143,
                    39.7748339
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Campanet"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.717721,
                    39.5361292
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de Pius IX",
                "opening_hours": "Tu, Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Can Pastilla"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4962805,
                    39.5238582
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda Puig Saragossa",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Galatz\u00f2"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0045445,
                    39.6996257
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de la Carretera",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Llub\u00ed"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4432751,
                    39.5373275
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda Peguera",
                "opening_hours": "Mar-Oct Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Paguera"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9220014,
                    39.5992411
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Pina"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0221585,
                    39.5167132
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de la Vila",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Porreres"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7086476,
                    39.5992043
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Plaza de l\u00b4esgl\u00e9sia",
                "opening_hours": "Tu 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Pla de na Tesa"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2584695,
                    39.4190686
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer de la Marina",
                "opening_hours": "Tu, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Portocolom"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7515042,
                    39.5031662
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Torrent",
                "opening_hours": "Tu, We, Fr, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt S\u00b4Arenal"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1007297,
                    39.7032236
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Passeig des Pou\u00e0s",
                "opening_hours": "Tu, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Santa Margalida"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6618203,
                    39.5746059
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Pere Garau",
                "opening_hours": "Tu, Th, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Pere Garau"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6361655,
                    39.5724551
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Soler / Mercat de Santa Catalina",
                "opening_hours": "Tu, Th, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Santa Catalina"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9166969,
                    39.3617004
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Via de son Reyn\u00e9s",
                "opening_hours": "Jun-Sep Tu 17:00-21:00",
                "title": "Wochenmarkt S\u00b4Estanyol"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1327154,
                    39.8410484
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Passeig Mar\u00edtim",
                "opening_hours": "Jun-Sep We 18:00-23:00",
                "title": "Wochenmarkt Alcudia"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.423147,
                    39.5767105
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Passeig Son Mas",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Andratx"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.431791,
                    39.7024635
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de l\u00b4Orient",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Capdepera"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6941837,
                    39.5507819
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de l\u00b4Esgl\u00e8sia",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Coll d\u00b4en Rabassa"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9929751,
                    39.316815
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Major / Carrer Mar",
                "opening_hours": "We 17:00-20:00",
                "title": "Wochenmarkt Colonia Sant Jordi"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8397444,
                    39.6890114
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de l\u00b4Esgl\u00e8sia",
                "opening_hours": "We 17:00-20:00",
                "title": "Wochenmarkt Es Pont d\u00b4Inca"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7511085,
                    39.4730125
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Les Palmeres / Pla\u00e7a de Palmeres",
                "opening_hours": "We 17:00-20:00",
                "title": "Wochenmarkt Les Palmeres"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7538756,
                    39.5008495
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Llucmajor"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1114795,
                    39.6160428
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Ample",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Petra"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0816802,
                    39.9048184
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer de la Verge de Carme",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Port de Pollen\u00e7a"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6908259,
                    39.600207
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Secretari Bartomeu Riera",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sa Cabana"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.3735557,
                    39.57708
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avenida les Palmeres / Carrer Card",
                "opening_hours": "May-Sep We 18:00-21:00",
                "title": "Wochenmarkt Sa Coma"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1267472,
                    39.3543807
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "We, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Santany\u00ed"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.898834,
                    39.754752
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Selva"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8957459,
                    39.6477207
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a d\u00b4Espanya",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sencelles"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0098663,
                    39.6433535
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a es Fossar",
                "opening_hours": "We, Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sineu"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9382208,
                    39.3649825
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer del Xaloc",
                "opening_hours": "We, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sa R\u00e0pita"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0864227,
                    39.5682883
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "We 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Vilafranca de Bonany"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2003941,
                    39.3998915
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de Sant Miquel",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Calonge"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0190562,
                    39.4332689
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de Sa Creu",
                "opening_hours": "Th, Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Campos"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7511788,
                    39.5118832
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda d\u00b4America",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt S\u00b4Arenal"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8112692,
                    39.6686925
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Consell"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9094848,
                    39.7179331
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Gran Via de Colom",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Inca"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7718372,
                    39.6186511
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer de sa Roca Llisa",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt P\u00f2rtol"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2838425,
                    39.609403
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Ordines",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sant Lloren\u00e7 de Cardassar"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0513562,
                    39.3391494
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Es Pedregar / Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Ses Salines"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0388933,
                    39.5959979
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Ajuntament",
                "opening_hours": "Th 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sant Joan"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8925409,
                    39.5588661
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Sa Pla\u00e7a / Ajuntament",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Algaida"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8404265,
                    39.6888835
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de l\u00b4Esgl\u00e8sia",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Binissalem"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1647391,
                    39.7615799
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Marina",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Can Picafort"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8872321,
                    39.4882552
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer del Bisbe Taixequet",
                "opening_hours": "Fr, Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Llucmajor"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.07131,
                    39.663611
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer de l\u00b4Esgl\u00e8sia",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Maria de la Salut"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6139598,
                    39.5939522
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Tarent",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sa Vileta"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.5001049,
                    39.4948732
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Rossinyol",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Son Ferrer"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.3592937,
                    39.6233673
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de Sant Joan,",
                "opening_hours": "Fr 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Son Servera"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7867928,
                    39.7060048
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de la Vila",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Alar\u00f3"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7527268,
                    39.4271363
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Cristofor Colom",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Badia Gran"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.9811917,
                    39.7582413
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt B\u00fager"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6973413,
                    39.696474
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Sa Pla\u00e7a",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Bunyola"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.3833585,
                    39.6030962
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda Joan Servera Camps",
                "opening_hours": "Sa 16:00-21:00",
                "title": "Wochenmarkt Cala Millor"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8364801,
                    39.3644584
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Passeig Cala Pi",
                "opening_hours": "Jun-Sep Sa 18:00-21:00",
                "title": "Wochenmarkt Cala P\u00ed"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.4599991,
                    39.7115094
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Castellet / Carrer d\u00b4Elionor Servera",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Cala Ratjada"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.4978868,
                    39.5295881
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Son Bugadelles (Pol\u00edgono Industrial)",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Calvi\u00e0"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2790299,
                    39.7367696
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Sant Pere",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Colonia de Sant Pere"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.5752032,
                    39.6686182
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Espanya",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Esporles"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8652367,
                    39.7187206
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Espanya",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Lloseta"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2098683,
                    39.5680664
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de la Constituci\u00f2",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Manacor"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6550125,
                    39.5678395
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda Gabriel Alomar i Villalonga",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Tr\u00f6delmarkt Palma de Mallorca"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7164218,
                    39.5750693
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Prevere Bartomeu Font (Son Ferriol)",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Palma de Mallorca"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6469586,
                    39.576191
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a del Bisbe Berenguer de Palau",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Palma de Mallorca (Bio)"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.390081,
                    39.5778587
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a del General Weyler",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt S\u00b4Arrac\u00f3"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.2067439,
                    39.4075231
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": " Pla\u00e7a Sant Isidre",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt S\u00b4Horta"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7122262,
                    39.7671171
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a des Mercat",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt S\u00f3ller"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8344266,
                    39.6223734
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Bernat de Santa Eug\u00e8nia",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Santa Eug\u00e8nia"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6693543,
                    39.595456
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Son Fuster (Pol\u00edgono industrial)",
                "opening_hours": "Sa 09:00-13:30",
                "title": "Tr\u00f6delmarkt Son Fuster"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8035782,
                    39.6645153
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Ma-13A, Consell",
                "opening_hours": "Su 08:00-14:00",
                "title": "Tr\u00f6delmarkt Consell"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.5758051,
                    39.6678292
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Passeig del Rei",
                "opening_hours": "Su 08:00-14:00",
                "title": "Tr\u00f6delmarkt Esporles"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1467985,
                    39.4686962
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Major",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Felanitx"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.8889166,
                    39.490432
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Espanya",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Llucmajor"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7216335,
                    39.6224893
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pol\u00edgono industrial de Marratx\u00ed",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Marratx\u00ed"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.1147259,
                    39.8074803
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda de S\u00b4Albufera",
                "opening_hours": "Jun-Sep Mo 18:00-21:00",
                "title": "Wochenmarkt Muro"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0513073,
                    39.734133
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a del Convent",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Muro"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.3344704,
                    39.5403381
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a de la Sirena / Strasse Carrer Bordils",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Porto Cristo"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0140884,
                    39.8770264
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Major",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Pollen\u00e7a"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.7754004,
                    39.6486313
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Pla\u00e7a Espanya",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Santa Maria del Cam\u00ed"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    2.6221854,
                    39.7117771
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Avinguda Palma",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Valldemossa"
            },
            "type": "Feature"
        },
        {
            "geometry": {
                "coordinates": [
                    3.0259068,
                    39.766456
                ],
                "type": "Point"
            },
            "properties": {
                "location": "Carrer Mol\u00ed",
                "opening_hours": "Su 09:00-13:30",
                "title": "Wochenmarkt Sa Pobla"
            },
            "type": "Feature"
        }
    ],
    "metadata": {
        "data_source": {
            "title": "Mallorca, Last update: 2019-08-29",
            "url": "https://www.mallorca.com/en/activities/markets-in-mallorca"
        }
    },
    "type": "FeatureCollection"
}
